我三星炎鬥龍，戰力一千萬

屌，呢啲廣告真係好煩膠。隻game高lv就唔使埋單，排隊，有女屌
幾毒ge人先想到

對不起，開局到現在才來送福利

用緊adblock表示唔知你講乜

爸，再咁送我哋會蝕

我坐車用手機先知

三國群英傳個廣告好正 次次都睇完唔飛

+1

無看過

帝國紀元 屌你都唔係aoe黎

開局就送10星無雙疾風龍

大家好我是香蕉

你講完搞到我都想睇下
但係唔知邊度可以搵黎睇

這遊戲瘋了吧

開局就送十連抽 抽六星魔關羽

好耐無見佢了

帝國離現在已經10幾年了

utube，你看多d game片就應該出

天呀 這居然是個網頁遊戲呢
同埋
hero wars
假遊戲畫面做到出晒面

如果誰人幫我抽到魔關羽，就獎一個月花紅

魔關羽～魔關羽～魔關羽～魔關羽

戰力1000萬，關卡要求1000000萬先過。白痴都知佢地諗咩。
人地sr 已經係最頂級英雄，佢地sr係開始，sssssssssr 先係頂級。戇鳩

輸入TK888領取魔關羽

哇！你怎麼這麼厲害啊
因為我有十連抽啊

屌 有聲

睇coin master睇到上左癮
次次都睇晒成條

曹操~曹操~曹操~

我戰力50萬
我戰力100萬
我戰力500萬
我戰力1000萬

你怎麼這樣利害？

最近用左都有廣告== 係咪我無俾錢就會咁

全新改版 魔曹操 秒殺魔關羽

仲有vip666呢

我正係記得開頭果句

中國人特別喜歡666

好明顯啲廣告好成功洗腦

廣告我只睇大黑幫同黑道風雲

有個好似係三國 有條女橙色衫 好撚大波 好撚正

我抽到十星呂布 戰力八千萬！

我入到黎

全部支那game廣告都係開局送乜乜柒柒即刻可以屈人機，反映佢地現實好撚自卑

人人都送，即係你都係平庸

無人睇過山海經？

吞噬進化 開局送你三顆血蛋

插妳

你攻擊我的村莊

佛跳牆 出現了

輸入禮包碼VIP999